等我為2018DSE考生貼下數學卷題目

我估卷一二頭三題內一定會出因式分解
好重要，快啲記低

寧可信其有呀
今次成功靠你喇

大家唔洗客氣

無其他巴打今年考dse?

真係無？

冇加密成條curve拉高晒

收到風，歷屆最易